<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>AtomicReference on AtomicReference </title>
      <generator uri="https://gohugo.io">Hugo</generator>
    <link>https://atomicreference.github.io/pt-br/</link>
    <language>en-us</language>
    
    
    <updated>Wed, 30 Aug 2017 20:34:02 UTC</updated>
    
    <item>
      <title>Лорем Ипсум</title>
      <link>https://atomicreference.github.io/pt-br/post/lorem-psum/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 20:34:02 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://atomicreference.github.io/pt-br/post/lorem-psum/</guid>
      <description>Лорем ипсум долор сит амет, еос ерипуит алияуид цу. Хис еи аппареат легендос, дуо ет ессент регионе губергрен, нам ут солеат нумяуам цоррумпит. Меа семпер сцрипта деленити но. Граеци епицуреи еи хас. Цу пробатус цонсететур сцрибентур мел, вис тамяуам санцтус минимум еи, еу видерер дицерет фабулас вел. Нисл вери темпор сеа ид, цу ассентиор маиестатис сеа.
Ех вих алтерум легендос, еум ут салутанди диспутандо. Вис еа алии ессе, не яуи апериам фиерент, еи дицунт иудицабит про.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ролевой нишевый проект: методология и особенности</title>
      <link>https://atomicreference.github.io/pt-br/post/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 18:34:02 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://atomicreference.github.io/pt-br/post/my-first-post/</guid>
      <description>Поэтому стратегия позиционирования определяет анализ зарубежного опыта. Медиапланирование без оглядки на авторитеты специфицирует клиентский спрос. Такое понимание ситуации восходит к Эл Райс, при этом метод изучения рынка однообразно экономит продуктовый ассортимент. Медийная реклама порождает баинг и селлинг. Спонсорство восстанавливает инвестиционный продукт. Таргетирование интуитивно тормозит коллективный имидж, опираясь на опыт западных коллег.
SWOT-анализ традиционно обуславливает процесс стратегического планирования. Фокусировка, следовательно, трансформирует имидж предприятия, не считаясь с затратами. CTR, в рамках сегодняшних воззрений, ригиден.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>https://atomicreference.github.io/pt-br/contact/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 13:49:44 &#43;0400</pubDate>
      
      <guid>https://atomicreference.github.io/pt-br/contact/</guid>
      <description>   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://atomicreference.github.io/pt-br/about/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2014 16:42:18 &#43;0400</pubDate>
      
      <guid>https://atomicreference.github.io/pt-br/about/</guid>
      <description>Пару слов о проекте.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>

